其實d人賣車講明女車主係咪性暗示黎？

女車主係咪即係暗示緊下手車主可以間接同佢肌膚之親？
如果唔係既話講明女車主到底對賣車有咩bonus?

暗示撞過

秒左

冇保養過

女人=錫車
但事實就係掉返轉

咁啲人出po話有棍小妹又係點

想知男司機炒車比例高d定女司機

Lady Boy

無換過消耗品咁解

好撚mean

俾個藉口人約女

係咪如果賣家係女，係咪真係有可能溝
例如同佢講
靚女 就算你賣左架車比我，但你同我一齊既話，你咪係架車既女主人囉，咁你以後都仲可以繼續揸你架愛車嘛

可惜出到嚟嘅多數都係麻甩佬

車價包埋女車主

好肯定你先前諗落

又幾撚有道理

諗過好耐其實呢句真係有道理

以後女車主d車一律八折

就算車主真係女都會搵個男人出嚟，佢都驚你試車俾你揸咗去唔知邊度溶咗佢

表示張櫈有精

呢樣真 大把野要執

暗示好香上車會扯哂
多數著短裙渣

好多女性費洛蒙

關你咩事啫
鳩UP又唔係買